屌你老母HR對求職者嘅要求已經去到非理性嘅地步

講緊唔係上市公司、專業職位嗰啲，
而係用緊最低人工（$9000），請緊最最最最低等嘅職位（clerk）

呢啲工需要咩？
大學學位、打字速度高過average、正常談吐、ielts 6.5、正常普通話、唔會遲到，
仲要咩？

用請management嘅心態去請一個clerk？

講公司前景？營利模式？
我去分析股票全職炒股唔好？？？

公司歷史？
我讀多啲羅馬皇帝/ 二戰嘅歷史，以人為鏡，提升自己嘅修養唔好？

職涯抱負？
公司資本都唔知過唔過500萬 分分鐘賣盤都買唔起將軍澳一層私樓，仲要架構鬆散，無career path可言

著西裝？
未返工就話買西裝？仲要花時間揀衫襯衫，我有時間上網自修/ 讀多本書/ send多份cv/ 返多兩個鐘炒散好撚過啦

喂大佬，我來in clerkclerkclerk，好聽啲就office工，事實就係著皮鞋嘅清潔阿姐來㗎咋喎，都係收緊9000蚊做最低層有手有腳就ok嘅工咋喎？仲要講緊我有degree + 四年工作經驗，真係應負唔到你嗰9000蚊嘅paper works？

冇撚嘢啊屌你老母

開名啦，但你見9000都去見既

揸住DEGREE 仲去見CLERK 死撚左去啦

9000都見 賤過狗

4年工作經驗仲搵份$9000既Clerk 無景滾都無人信啦

cv寫埋我有master直頭in都唔撚in

中五都唔屌啦9000蚊

master*

有degree + 四年工作經驗
見到呢d傻仔走黎in clerk
仲唔當廉價奴工咩

依個社會真係好賤

因為

1. 4年係門市零售經驗，我當入office係轉行

2. 因為揸住master但高人工嘅唔請，俾人話唔肯將就由低做起，所以9000嘅office工照做，博離開retail sales嘅範圍

大有人在

咪傻啦 office工唔係你諗咁值得做

走頭無路先做架 ...

我唔介意，但問我公司歷史刁難我做咩？話我冇上佢公司網睇，冇做足準備。

問我第一次世界大戰塞拉耶佛事件同古埃及信仰都冇咁嬲 學公司歷史把撚

你讀左master之後打字會唔會快左

所以依家搭緊地鐵去in飛機維修

都係供求問題姐
一個申請者都冇自然加人工
不過你去見就另計

會

咁樓主有無禮貌反問下公司offer $9000 既office 工作既daily duties 係咩

做乜要傻做埋d咁嘅野去比人撚
Btw讀咩科要咁乞食

見啲咁嘅工對唔對得住你老豆老母

你 ug同master都係哂銀時 ?

樓上仲要人放低一個月人工支票先請

佢嘅樣話咗俾我知唔撚請啦 仲問

social science

真係要警世

低pure sci一個level: social sci

對得住 就係屋企盤生意唔掂我先要朝早返工夜晚看鋪

帶我入行做肥婆切割ok？？？

你屌到佢老細in你麻

game theory: 唔跟大隊一齊非理性盞自己有排挨

有degree讀乜9科都唔會去in啦 樓豬智力有問題

HR 係要仆街死

不過你揸master 都去IN 呢D 工
你都on 撚9

讀撚左咁耐書 關撚social science事咩 in埋d垃圾工 真係激撚死你老豆老母

讀master都in d咁既工
好心你一開始就咪嘥錢讀啦

俾人話心頭高唔肯由低做起

同埋屋企生意唔掂，每個月唔夠錢交鋪租，我急住要搵錢冚返交鋪租條數

4年degree + master都in $9000既工
真人版頂爛市，點撚樣夠你玩
你咪搞到d hr覺得d後生淨係值咁既價囉 屌你

我呢一年未放過假去街 就係幫屋企守住盤生意

我父母每個月交十萬鋪租，我要幫手冚筆數

master + 4年工作經驗都搞到要報$9000嘅工
你前排不如跟連登仔報aco

ug soc sci

master ( 我當 taught) 都係 soc sci?

如果Mphi既話做RA都唔止9009

咁你衣家in撚埋d垃圾工仲點守呀大佬

心頭高咪心頭高 on撚9 係事實呀吹咩
讀master都係想過好d既生活姐
同佢係度打字 執頭執尾呀？

轉讀專科把啦，無謂屣時間
master in nursing
master in social work etc...

去in份換下printer墨，reboot下電腦，插下電腦既廢helpdesk都唔止9k啦，樓主搞乜

俾狗屌

請善用起底功能

9k

HR心諗 :
渣住個degree(仲要master)都黎見我份濕鳩clerk，佢個腦裝屎架?
等我玩撚死佢先

著皮鞋嘅清潔阿姐

樓主癡撚線

冇人叫你 apply

樓主弱智㗎 ？

講緊唔係上市公司、專業職位嗰啲，

19細公司比唔起錢請人

又有傻仔大學生走去in

即係4年老sale

而家興問公司歷史

痴媽筋 master retail sales 0分

假膠下話，有智力讀到dg master都唔會揀9k文員或者飛機維修下話，痴撚線

完全唔撚信呢個世界有人咁撚on鳩,做左四年想轉role,in份垃圾公司office工9000蚊? 如果唔係hr咁刁難你,睇你個款都真係有可能會做

你有料就係你請人唔係你去見工啦，on9

死假膠

醫院呀姐$14xxx

Master 都apply 份咁既西工
死撚咗佢啦

brain dump讀書冇腦既佼佼者
咁既學歷一年考一次公墓猿都考到四次好難入唔到 起薪都兩皮起啦
on99

救樓主老母
唔好阿清

我10000$請你呀 但我屋企隻狗執下屎沖下涼就ok

咩master咩degree
唔係專科真係依個價

9000蚊香港地畀多咗你啦
Master in sosc

出9000$請clerk既公司會有公司網頁

呢個條件入銀行唔只呢個人工喎

degree holder入銀行由officer開始(低一等都仲有assistant officer ,起碼都叫有萬零蚊加文職

即使你話你讀既degree/master冇關都冇問題。

我見過澳洲野雞大學science畢業都做到officer,樓主可以試下大大細細銀行

樓主你咁既背景
有degree
4年經驗
點解中會走去apply個$9k 既clerk位....

要開名啦 等其他手足小心呢啲仆街公司
老實講，2018年仲有公司比小過$11000 full time人工，都幾撚仆街
我理得你係fresh grad，侍應，定係清潔阿姐，低過呢個人工根本生存唔到
我話$11000已經好低

樓豬讀I 大

讀咩master 搞到咁既田地

其實樓主你係應該搵title寫Officer或者executive嘅工
做clerk基本上係無得升咁滯，你幾可有見過『senior clerk』？

同埋建議你唔應該以『搵文職Office工』嘅心態去搵
應該係要諗定入『邊一行』
做bank又係文職，做廣告又係文職，做Shipping又係文職，但做嘅嘢差天共地

大學fg 零經驗都搵到13k 以上啦
你仲要有個master

識人讀垃圾social science 科
第一年13k
第二年轉工都16k 啦

叻啲既fg 搵份trainee工
都15-17k

你記住你拎住個master 呀
比啲信心唔好作賤自己啦

之前返 intern都有9000 一個月

唔好ON9啦 轉行都唔係搵9000啦
你當你係FRESH GRAD都請緊14,5K啦

銀行要經常ot顧唔到屋企間鋪 thanks

ok啊，前提你要接受我冇養動物經驗，有性趣我留tg

屌仲以為講緊我公司，好在我公司要識用電腦後生就冇要求。

樓上笑鳩我嗰啲諗吓我父母唔夠錢交租我有幾等錢駛先笑我ok 俾我取吓暖啦

不如你全力搞好家族生意好過啦
你咁樣打工cover生意上面的數
做一世都唔掂啦屌

相反直接執左生意
專心發展你事業

不如介紹吓

唔ot得好難搵工，銀行就算clerk，忙起上嚟都係要ot

已經唔關9000蚊事
正正常常聽電話覆email support 都12k up

老實講，作為一個僱主仔

閪工有一部分由閪僱員造成

琴晚愛回家個集

生完仔搵份一萬蚊既工過下日晨姐，你d後生點會岩

呢句真係好撚應

假膠

好多份個名寫executive啊 但睇佢出手已經知呢份clerk來啦

次次interview講我想入呢行，啲hr都話吓你讀呢科我覺得你應該去做XXX喎

當然呢個世界有工係唔洗ot準時走
面試時講明唔ot得
老闆肯咪得
做過幾間，有同事家庭/住居問題唔ot得，完全冇問題

要錢就去做地盤雜工
考綠卡搵蛇頭跟咪算
做9k不如做勞力

一定係做生意㗎啦，打一世工不如咬老綜 老細同員工真係兩個物種來

問題係我依家要解決燃眉之急先
btw thanks bro

應付都打錯比9000你算係咁

幫你補充埋

3. 申請公屋唔過入息

認真答樓主

DHL長請data entry , 人工14k up

我次次都好坦白 先小人後君子
thanks bro

怪唔之得怪怪哋咁 多謝指正

thanks!!!!!!
見完工即apply

同腥港人做撚g 不了

屌你見大公司,有exp有degree有cert,
班撚樣係出面玩hehehaha hea你一個鐘先見
一埋位就話壓你3千先 之後請唔請之後再諗
屌你起身攞埋份野即走
繼續做返依家份政府工算

見你冇經驗就唔想教
見你有degree又驚你jumper

中三中五考份政府工依家有二萬幾啦

就係樓主呢種搞到啲HR更癲
四年經驗又有master
走去in九千蚊濕鳩工

已經好多次俾hr遲到搞撚到返工/ 見工遲到
最誇張試過hr no show

9000唔係問題,問題係工作量

咩master 讀完做sales。。重要係retail

仲有機電工程署，請緊2習見習學徒，供埋你讀書 都有master唔爭在讀多set hd dg msc

睇左好耐, 好撚好笑. 如果真係要一邊返工一邊顧自己屋企生意, 即係要HEA, 唔係好撚多選擇架咩

讀到MASTER 都唔發現個幾個選擇?

咁點打理屋企生意?

9k 咁多

9000誇左啲喎
最低公資都無

我見政府工唔好？

咁低，譚仔呀姐都萬幾啦😂

痴線 有Master都走去見份9000蚊嘅工
我係HR嘅話 第一時間就將你份CV掉落垃圾桶
開9000蚊完全係冇自信嘅表現

點解唔考慮政府 假膠？

樓主假膠？我19 u social science degree grad都唔會得9000啦

但你做9000對你日後有咩用？要得學位嘅工都未必會睇
不如講下你咩master好過

傻閪 開9000仲禁多要求
擺明垃圾閪公司
咁你都去見
自己傻鳩怪得邊個
姐係坐廉航出事
我唔會屌間廉航而係笑鳩你囉

留比我 轉頭搵你

講個笑話

樓主係樓主老母

不如帶吓我入行啦ching

長遠唔打工/ 政府，但要今個月交到鋪租先
social sci

job post requirements得幾句 少過小學生週記 唔去見點撚知咁多要求

堅好笑

好撚慘

The: iamgaygaygay

9000蚊點解唔去做麥當勞
分分鐘仲高pay
仲包你一餐
番工地點又就腳慳埋車錢

雖然得零售經驗，都冇理由揀文員仔啦巴打
想轉office 大把有前途嘅junior post，唔好做爛市喎

咩公司

難聽啲講

i大都揾得多過佢
利申：以前i大返intern都8千幾，仲要返4日咋

是一搵份parttime clerk都唔只呢個數啦
雖然好多普通文員都係萬零蚊
但連10K都畀唔起真係好cheap

讀master然後出嚟做Sales 樓主你讀嗰科咩嚟

咁你班廢柴大學生又真係只值呢個價 又唔係讀專科

想排公屋？

腥講嘅僱主以「超學歷」為籍口，根本忌才

我嗰科都唔係專科喇，我個fd ive civil話如果入到政府做intern，啲bonus加加埋埋有成兩皮

有degree + 四年工作經驗都去in 9000蚊工真唔真呀 ，ive仔拎住個hd都高過你

屌 你四年經驗 又唔係文職經驗 你到底知唔知咩叫工作經驗架

啲港資蚊型公司10間有8間都西既
以前grad第一份工請project officer果類，要U grad+2年經驗，精通兩文三語，識用office+data analysis，番8放6冇ot冇病假冇medical得7日al，然後出10-13k
利申做左1年

btw ugard走去in份9k既，你去做保安啦

Intern黎咋

9000蚊點生存啊...

你咁樣搵工仲唔理性喎

樓主真係垃圾中既垃圾

我同個hr講我有offer啦22k 3個月contract temp to perm, 跟住佢同我講有份21k 6個月contract temp to perm, 做perm再減1k

唔好講話9000
degree grad 4年，萬幾蚊entry位都唔應該搵啦
轉行都唔洗叫到咁低

我能力高過average，就唔使黎見你份九千啦

9000你都見

做七仔都高過呢份垃圾

認真一問：樓主有冇打算去考政府

四個字

自取其辱

你咩野master咁撚廢呀 八大個啲俾錢就讀得嘅master？定垃圾大學嘅master呀

可能係樹大social science呢

邊間U degree, 邊間U master 係咪讀完d廢U垃圾program 就當自己係well educated 預科fg都唔止9k啦，假膠？

垃圾公司

考政府啦
你非池中物

9k請clerk仲有大學生黎in, 九成已經痴左線先想黎in, 緊係要搞d花臣野確定個條友痴得夠勻循

渣的士仲好搵, 鳩渣都有$500一日

見過公司請設計師
9000蚊
中英普基本啦
識ps ai 同3d軟件
大學學位
返6日
要5年經驗